［sofi撚］夠80分既好快啲換imax喇

裂口高開 再唔快啲換既話
好快又換走架喇 snap有樣你睇

遲啲80分換一股amc不是夢

岩岩換左
處理中

可唔可以重覆換
驚換完，卡左一百分係度，如果唔得就直接換240

未有email

可以
其實最主要都係驚啲分過期同改獎品

正， 本身到年底剛剛唔夠80分，
依家夠啦。

岩岩登入左 得1分咋喎

真係有11分。

股imax處理左成個星期都未到手

屌 我得1分既

到手未
我都等緊 唔係幾蚊都走蚊掛

走數*

搵定新ac啦乞衣前排牙連先掃走一車

股snap換完放咗就爆升

Snap爆上前一日換咗多謝Sofi

等左成個星期都未換到imax

d 分年底到期喎，儲得切240分咩?

爆上前後換都唔關事
你都係0成本
咁講前一日有咩意思

爆上之後得imax 換

same不過已經轉走曬d錢
比左我都由佢擺

imax爆上24都係得雞碎